其實會唔會有記者明日一早去護老院守候"投票接送車"?

成日得傳言,想知真相,比埋國際知呢d醜事

幫推

可以見到自己拍
Send俾外媒
有巴打話入口影相係灰色地帶

Up

Push

附近有成3間護老院，可以去

直頭即刻報老廉

燈還燈,有d道理.我地呢的廢中廢老投完記住出來"口投建制"

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

假若早投票的話，如果因事件壓後，咪有風險向呢幾日掉包票箱啲票? 我覺得遲投比較好。